iOS/an 強國game 第五人格

遊戲講兩邊陣營，一隻鬼對四個人

鬼同人都有唔同特質，升人格有唔既功用

連登有無人玩？

雖然強國出，但真心幾好玩，如果有外國版既介紹下

Ios要強國ac

收皮啦屌你老母 抄襲Game

又唔關我老母事 電腦版我未玩過，玩呢隻之後先知有電腦版姐

連登冇人玩

係啦

岩岩下載左好正
人物好得意